致各位明教教眾

聽日 不散

先誅支那，後滅澳門
唯我香港，武林稱王

好型棍